以學車嚟講, 私家車易D定貨VAN 易D?

小弟正想學車考車牌, 見到私家車同貨VAN都係一樣價錢, 其實邊樣會易考D?

利申: 純粹考個車牌傍身, 唔係用嚟搵食

van易睇位d

棍van

貨van車爽好力
無咁易溜後
又少盲點

私家車

棍定自呀？講啲唔講啲

自動的

棍就一定係van 馬力大
自相對就冇咩所謂啦
不過有巴打講van易啲睇位
其實都係

我另外又見香港駕駛學院同出面跟師傅學，價錢可以差一大截，駕駛學院會貴啲

其實係咪易合格啲？

駕院靜係條路線都贏晒啦。工廠區考試

咁唔怪得貴一截

貨van啦
考完兩樣都渣得
坐位高又易睇位

棍就聽講Van好過私家車 夠力同無咁易死火
自動就無所謂啦 Van有好處係易睇位同少盲點過私家車

多謝各位意見
聽完大家講之後，小弟應該會報自動貨van，但報香港駕駛學院定出面師傅就要再諗吓

唔該哂各位

van睇少個盲區囉

直接上棍波啦

學VAN仔但自動波
不如直接棍啦

就算搵食計 未來5年都仲係棍波多
一係就棍VAN 一係就自動私家車

棍van 高新易睇位呀
話晒棍波 衰咗都唔樣衰

我就咁排
最易 = 自van < 自私 < 棍van <<<<< 棍私 = 最難
Van係大架過私，不過無頭高身睇位無敵，力水夠無咁易溜後，又因為啲on9假設，唔洗擰到貓頭鷹咁睇左邊中門盲點，所以其實同私家差唔多

點解係棍波多？

HiAce 都冇棍波版啦，仲棍波

乜貨van有自動波架咩？

考車難度黎講 自van一定最易
但會被全世界笑

屌極力子屌到部車打晒冷震仲爽過屌囡啦

會唔會係吊到腳震先
Btw棍van啦 男人老狗考廢牌